點解靚仔係狗公 靚女係臭雞？

究竟係咪人嘅樣子同性格成反比？

你幾時見過靚仔會比人話狗公？

狗公真係有樣睇，特別係大眼嘅狗公